暗戀老闆秘書

佢40up架啦 但係仲係keep得好好 人靚聲甜 全身散發著一股職業女性既魅力 每次見到佢就好開心 個感覺好似玩緊同秘書偷情既flash小遊戲咁 不過人地已經做左好多年 而我只係一個FG